---
type: education
title: Ingénierie du logiciel
period: depuis 2018-09-01
diploma: Expertise en Ingénierie du Logiciel
location: Groupe AEN - INTECH
link: https://groupe-aen.info
imgsrc: https://www.groupe-aen.info/wp-content/uploads/2021/02/Logo-GroupeAEN.jpg
imgalt: Logo du Groupe AEN
---

# Formation en Ingénierie du Logiciel

Le groupe AEN est une école privée d'ingénierie informatique proposant plusieurs formations dont INTECH.

La formation INTECH, avec ses branches "ingénierie du logiciel" et "ingénierie des systèmes d'information" propose un apprentissage par projets. À chaque semestre, un projet informatique et un projet de formation humaine nous sont donnés par des entreprises ayant un besoin réel, et c'est à nous d'y répondre avec l'aide de l'accompagnement pédagogique qu'offre l'école.

